職賭b哥點解輸極都仲有

屌你老母 又叫人allin 曼2.5 1.5
都輸撚晒 邊有錢買蛆

Bgor 以前係屌gp個名已經臭哂 點解仲有人信

200蚊一個會費 呃下幾個又翻身

依D普通料黎，要比錢先有重心

1.5大好似冇貼飛

可以買曬2邊 輸少少水 但會費賺返

本多忠勝

d 50k既飛可能都係改圖姐
網上有片教過點改圖

水晶宮場波一野輸九皮仲話自己正數

屌你老母 bgor又輸 還我血汗錢

借㝫咪有囉 實有啲入會既傻西幫佢填㝫